不如時事台搬過Reddit啦

人地侵侵個subreddit直頭會bam反侵/假膠
連登

點分邊啲係假膠?

唔一定要個個都捉嘅

你呢啲民主黨都支持嘅打手一定會bam
放心

你答到其他人, 包括我, 問你地嘅問題, 先好抬我之前講啲嘢出嚟抽我水啦.

你都戇鳩
你以為你邊撚個
抽你水使擇日咩？

如果你覺得你作為個政治組織領袖, 上網捉五毛呀抽人水呀係重要過你自己組織嘅聲譽嘅, 咁又冇所謂嘅.

作為一個政治組織
有自己/支持自己嘅平台好重要

你嘅意思係支持自己嘅一言堂定點先.

依度啲假膠係好嚴重, 但如果側晒去另一邊無條件歌頌本土港獨都唔見得係好事喎.

我捉五毛同我組織政治立場上冇抵觸
反而你隻打手聲譽受損我係樂見嘅

組織者無個人身分, 你做嘅嘢乞人憎, 你個組織就乞人憎架啦.

我聲譽受損? 我係普通市民, 損得啲咩?

總之官方立場要係本土個邊
r/the_donald啲mod都係咁啦
圍爐咁又點
而家係連一個圍爐嘅地方都冇